馬斯克星鏈計劃將突破中國防火牆 印證2060年未來人KFK預言？

佢咪講咗中國用唔到，tesla啲車唔使整呀？

爺爺手握tesla命根子

星鏈要接收器
禁入口都突破唔到啦